譚仔加底挑戰完成！！！

勁到

清湯？

清湯先真男人wor

agger

辣殺

都係既...
清湯難食過屎你都食得落仲要加底